第一場龍串鳳, 田雞咁遲至拉出望空

睇完直鏡, 無語, 董事也不問....